終於知點解佐真奴無助攻

廢古恩浪費佐仔兩球單刀

對曼聯已經有下舒服比到希古恩單刀, 又炒

唔怪得舒服，佢專比過頭單刀波
但莫拉達同希古恩成撚日炒

女人達

希古恩真係廢過狗

如果係鏝當年搶到

拿坡里同學會威到盡

費癲而家已經喺中超了